利物浦表示越位唔係為左攞英超

有冇人數到今年佢地off左幾球
輸埋個英超都仲offside goal緊